多間外國媒體指基沙文與紐卡素作談判

100%真

嗯

咁既質素點拎英超

🦐